無哂以前追新番既動力

想睇動畫但又無動力
有無人試過? 點搞?

你係想搵野黎攝時間而唔想睇動畫

覺得動畫越來越悶
一係岩睇既得個十二集
一係就死都唔撚出第二 第三季

今時唔同往日
老實講有邊一套新番真係會令到你記成世
真係越嚟越低質

無左動力追野
情願睇舊番

決定下季開始唔追咁貼了

最近追新番已經數到去魔劍
可能因為魔劍搞到我唔想追新番

來自深淵
自己搵唔到,又唔可以話一套都無既

係 以前一日30集
而家一日只追15集

我都覺

不過原因係啲大陸網買晒版權搞到字幕組慢幾日

而我淨係上花園搵seed 拖拖下無左件事🚬

睇咗今季真霸權新番pop team epic 未

想睇寶石之國。。。

迫人戒毒
本身新番都少睇左
連個個禮拜都睇既龍波超 都收埋皮

樓主老左啦

好悶
有咩好睇

爆肝工程師

我以前基本季季都睇幾套
呢兩年每季睇得2-4套

今季淨係想到OVERLOAD II同埋高木同學

其實啲人係咪盲 係overloRd呀

睇咗darling in the franxx 同埋龍王的工作未

串錯左sor

darling唔岩口味
雖然鐘意蘿莉但唔知點解無興趣睇龍王

比宇宙更遠
紫羅蘭
依兩套睇到有淚光

15年後無追過一套
漫畫仲有睇
影片只追美劇

做狗做到冇時間追